堅持五大訴求 升級獨立調查為重組警隊

五大訴求 缺一不可
5 demands, not one less.

1)全面撤回送中惡法
The complete withdrawal of the proposed extradition bill

2)落實行政長官及立法會雙普選
Genuine universal suffrage for Chief Executive and Legislative Council

3)撤回對民主運動暴動定性
Withdraw the use of the word “riot” in relation to democratic protests

4)無條件釋放抗爭者 撤銷相關控罪
Unconditional release of arrested protesters and drop charges against them

5)追究警方濫權 重組警隊
Call to account police abuse of power, restructure the Police Force

Q: 點解要訴求升級做重組警隊? 獨立調查唔夠?
A: 多月嚟嘅警方濫權行為顯示香港警隊結構性失效，已經冇個別警員能夠為警隊濫權問題負責。根據民間記者會喺9月初收集超過13萬名市民嘅意見，要求重組警隊獲得嘅支持度超過8成6。因此，只有通過民主政府重組警隊結構，先可以從根本解決警隊濫權問題，重建警隊國際聲譽，恢復市民信任。

Q: 點解唔升級做六大訴求?
A: 重組警隊及成立獨立調查委員會同樣係針對警隊濫權問題，而且必須先追究警察濫權問題，至可以真正重組警隊，因此可以歸納為同一項。另外「五大訴求 缺一不可」口號已經深入民心，更改口號對本地及國際支持都可能有負面影響。

如果大家認同嘅話，請全力開始做文宣。

五大訴求 缺一不可

堅持五大訴求 升級獨立調查為重組警隊

一齊推呢個新post

唔使改
只要做到雙普選 民選特首自然會清理警隊
罪有應得嘅一定會受審
抗爭者係相信法律嘅 使用武力係為咗喺面對共產政權嘅暴力滅聲之下自保 而唔係去行使私刑
獨立調查會將被隱瞞嘅真相揭露出嚟 彰顯人民嘅知情權
然後新政府會將所有行使不當武力、包庇下屬、買兇傷人、同進行過不人道行為嘅暴徒送上法庭判決，為香港帶來新生